終於知道香港低犯罪率既原因

透過毅進呢個機制將香港潛在罪犯搵出黎
然後安排驚擦比佢地做
有正當職業就小左好多罪案了

林奠